Apple Pay嘅西瓜卡喺名古屋用唔到

之前喺東京同鹿兒島都係用iPhone X嘅西瓜卡搭車
依家喺名古屋就用唔到
請問有冇巴打知點解？

你增值一次就得，Suica卡唔用6個月就會lock卡，只要去有人閘口或者增值一次就解鎖

用黎搭乜野先

JR同名鐵都唔比我入閘

我對上一次今年八月先用過
等我一陣試下入錢先

無問題wor
之前名古屋一落機就用applepay搭機場線出去

之前喺東京都好爽，拎個電話嘟就上到車
我關咗mobile data，只用Wi-Fi Egg有冇關係？

Apple Pay 增值500Yen就得，再唔係去有人閘口

唔關事
之前去名古屋用蛋都用到

喺便利店charge到，買到嘢食
但搭地鐵就唔比，唔知咩事

去有人閘口解鎖

謝巴打，鎖已解
佢話我上次喺日暮里去機場程車未比錢所以鎖咗卡
佢寫咗張嘢比我，叫我去日暮里比返錢
我都唔明發生乜事